邵岱兒真係好美麗 同佢生既下一代一定好健康

俾佢用咁既眼神望住簡直係榮幸

對波真係好正，好早期已經follow佢，果陣仲未露，得閒有張泳衣相

真波?

個樣有種有錢女既氣質

相難d睇，但睇佢d片 知佢9成9整容 笑果陣d皮膚拉到恆哂

其實我都覺佢整容+假波

佢老豆

就算係咁
佢真係好撚正

到時我就係一條幸福賓周 每天都在抽插美麗的閪

纖體美女

而家重有人介意整容咩

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!